有冇人真係好撚擔心

講真
呢場肺炎其實我唔擔心我自己會病
但係我真係好擔心我細路我阿妹我老豆我老母病
好撚擔心
我自己可以宅到底
老豆佢係要返工
遲d復課細佬細妹要番學更加高危
老母身子本身差
唉
眼見屋企口罩越黎越少 庫存係有少少但係一屋5個 消耗都好快
完全想像唔到第時口罩有可能變成奢侈品（見到代購篇文，支那係包起生產線，所以唔好話無可能）
好驚
見到支爆當然開心
但係真係好撚緊張
依家仲要未係高峰期
屌
唉
香港人要撐落去
好想一齊見到光復既一日
全力支持醫護罷工
我dllm仆街正苦 完全無能
諗諗下又諗起呢半年
今晚元朗又黎
覺得真係好無力
半夜好焦慮
屌
其實天真係會收壞人咩
點解佢哋永遠都長命百歲
咁多真心愛著香港既人要死
可唔可以真係有天譴
我想見到黑警 班政府高官痛苦咁死

光復香港時代革命

我
眼見d人仲出去返工
個個每日係密室困咁多粒鐘
新年咁多人去過中國
成街都係帶毒者
只係潛伏緊
但好多人仲夠膽返工
女朋友間仆街公司仲唔停工

暫時香港情況我覺得還可以
上網買定d
2月頭真係冇大貨的話
應該好多人都pk

我老豆暫時都放緊假
好驚好驚
好唔想佢返工
屌
我自己完全失去出街意欲

我覺得真係無論個貨幾大都唔會夠
口罩 3/4月先可能會多dd
但係都會係貴

揮手

唔知係咪我焦慮
其實呢d係咪初期焦慮症
定唔知係因為夜晚訓唔著

見住啲口罩愈嚟愈少真係好撚驚
同你一樣 自己唔出街唔緊要 但屋企人要返工
口罩點都要用 但又唔知去邊度買口罩
自己而家出街都要諗過度過 冇咩必要就一定唔出街

冇得擔心咁多 唯有繼續支持落去
香港嘅情況未去到最差嘅
好多店舖都話2月會返好多貨 希望係真
加油呀咁多位
大家要喺煲底健健康康咁除罩見㗎

宅有咩用 一個奶野全家都奶硬
潛伏期又長
擔心都有啲 但我諗過多兩三個禮拜應該成個香港都避無可避

唔使擔心 一定冚港剷

我
自己就話可以留屋企
但老豆要返工

好撚驚
中年人係高危一族
我真係好擔心

同我細妹我都話後生抵抗力好d
但係細路先得個幾歲人
好擔心啊屌 唔好咁撚樣嚇我得唔得

重有半盒多d 訂個批最快都要二月中尾
諗住盡量留比呀媽用
自己後生中招都無咁易有事

呢個病全世界最少會死幾十萬人

完全一樣
屌見到中老年人高危
第一個諗到自己老豆老母
到時香港醫療負荷又爆
點算
可以點算
究竟點樣可以減低風險

好驚訂嗰d俾人cut單
每日提心吊膽
頂又訂唔多
好辛苦
細路用大人又唔得
周圍搵小童口罩

其實我都覺 因為有咁既諗法 更加擔心

我都好擔心
我可以宅係三百呎既屋企
但呀媽細妹同細佬都返工接觸好多內地人
唉屌
有諗過不如飛走算 但又唔捨得屋企人

我本來都擔心屋企人
即使我老豆老母係藍
所以我周圍刮成百幾個口罩俾全家用

但屌你老味
我老豆無啦啦笑鳩我啲罩係假貨
又話武漢肺炎係美國陰謀
轉個頭帶我買既罩出街
又要威又要戴頭盔

我聽日就收鳩佢啲罩

而家周圍網上撲回罩，酒精濕紙搓手液
不斷同佢講一定要洗手搓水消毒
勤力啲換回罩

希望個天有眼啦 我老豆極深黃
我得返佢一個親人
希望佢咩事都冇

祝福巴打同你屋企人
希望所有香港都要頂住

收左又問你點解唔攞出黎用
我老豆老母黃 好好彩
屌但係之前老豆死要面成盒口罩送左比親戚
屌
但係如果2月尾都係無口罩
就咩庫存都無
依家搶口罩仲辛苦過之前搶iphone 要成日mon住

2個人應該容易d
如果撲唔到搓手液可以消毒火酒+甘油自製住先
口罩都係最大問題
我真係好希望只要係手足
都可以捱過

講真，i know that feel,bro. 我都又擔心，又憤怒。惗起種種可能，搞到兩點幾都訓唔著。先係公民抗命，到支那肺炎。鑊鑊都令一個又一個香港兒女失眠難安。

尤其醫護 唔想有第二個謝婉雯
真係唔想

共勉之
諗過買呢隻mask重複用

佢介紹話佢隻布料可以擋病毒
賣39€ 睇下可唔可以慳啲罩

BTW
我預感遲下就搶眼罩
入定貨先